爐石戰記討論區#5 永遠懷念火山龍meta

一眾巴打好心提醒：唔好課

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記遊吧(牌組心得網站) :
爐石戰記熱門卡組 :
傳說合成參考(ptt) :
手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

hearthstone deck tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

火山龍meta

2月重大更新
競技場由狂野轉為標準
獲得卡牌珍貴度機率提高
法術牌獲得機率提升
獲得中立卡牌機率減低
烈焰風暴 暴虐冥淵火 出現率下調

[quote]猛瑪年改版更新
(2017年第一個資料片改版)

銀白聯賽 勇闖黑石山 探險者協會 將會退役至開放模式

部份經典牌會變為「名人堂」卡牌
並將無法在標準模式使用

卡牌名單：蒼藍龍，希瓦娜斯·風行者，『炎魔』拉格納羅斯，壓倒性的力量，冰霜長矛，隱蔽

羅傑版任戰

其實玩左幾日任務戰
張997其實幾好用
唔好以為9費出唔到
任戰就係要拖到對面入後期
配旋風斬又得 直出都清到場

仲有 真係好唔開心 打元索殺直情比佢屌打
今版薩滿大放光芒

上版shaman已經光過太陽啦仲大放光芒 要改變生態要由基本入手，英雄改到40血

係咪砌錯左咋？
我用任戰打任賊都有過5成勝率
打任法就快啲解完任用聲控炎魔啦

可以落 睇你個排位多咩deck
暫時玩落未算有太大需要落997 落多張848龍都夠用

砌左兩日已經上左R5 但係冇邊個match up係會排完覺得已經贏左 最易打應該係花賊同小朋友徳
任法任賊就睇dirty rat生唔生性

有冇巴打玩中速獵 覺得幾勁
有冇邊幾張必落？

有乜deck好玩
已經用之前legend2位巴打副deck上左rk5
有冇巴打可以拋d冷門/遺忘左既deck出黎

依個真
而家快攻太輕鬆
慢deck要逆轉有難度
高費嘅傳說直頭擺唔落deck

砌錯真係唔奇
我見過好多個version
有啲放格擋放盾牌猛擊
有啲放血吼
有啲放埋魚人同館長combo

全部強度都有差別

落到果兩張入左名人堂

個人覺得火山龍係競技場係好撚勁 上次個run 法師12勝 有2,3場對術士打到中期 board我領先少少 佢有20血到 我放火山龍 揀冇得法術指定真係爽到仆街 再加風怒 基本上佢除左8/10水清場就解唔到 只可以放嘲諷 跟住我手有羊/火焰長矛真係勁爽 根本冇得法術指定係勁屈 對好多職都走counter 有得揀一定揀

我就覺得根本用唔到盾猛
對快攻deck自然無盾
打後期都唔夠mana落盾

火山龍本來就係一張有能力改變meta嘅卡
但係而家個meta得返快攻
啲牌幾勁都冇撚用

agger

而且仲有斬殺可以解大怪
抽牌靠苦痛旋風斬乜都夠晒
後期抽到張盾牌猛擊只係張卡手嘅垃圾
完全改變唔到局面

落盾猛綁埋要落盾格 我搵唔到位可以落到咁多野
變左炎魔天生技都冇埋張盾猛當堂

睇要偏向控制定收頭
但好肯定玩控制就唔會咁易卡手

我覺得用997清場比死翼好
對面用張112毒藥頂住你真係喊都無謂

80G任
jaylok#4910

感覺上依家少返啲玩quest既人
個meta正常返少少

利申：玩任賊玩到覺得戇鳩唔想玩

積分環境全部都係任務賊巨人任務法，真係好頹

利申：元素薩

係咪已經無晒大法課金

好似唔會輸

巨人都衝唔到面 梗係唔會輸啦

Taunt戰點贏任法

3274 added

大股東

任法有兩種嫁麻
一種無限火球
另一種玩四巨人

試過對面五巨人，薩滿都唔知點解

兩種都係靠dirty rat
起手就要搵

髒鼠越來越神

退化

試左幾隊，終於搵到隊可以同任務賊鬥一鬥既deck.
用Zoo 既concept 去砌，隻賊係頭四turn 彈出彈入做任務時就死衝住個頭，到佢turn 5 turn 6 做得完個任務我都舖到三四隻係面對家得番十幾血。

唔可以叫穩勝但有得鬥

火球炸面啦
仲用垃圾巨人要過taunt

險勝

打左成日仲未遇到有一同我一樣玩任務德

真係瀕臨絕種

任務戰應該叫trump戰
起哂啲城牆阻住啲55移民賊

啱呀 12c同25c會退D咩出黎

個個都咁諗嘅話又唔洗nerf

加fd囝同你玩

848龍+沉魚清場先最好

全部德都係癲狗
全部牧都係淨化心火牧
全部薩都係元素薩
全部聖都係加加聖
全部術都係zoo
全部獵都係中速獵
全部法都係任法(巨人 or 火球)

賊就有任賊同花賊
戰就任戰 海盗戰

我呢兩日R12-R4睇到就係咁

佢做咩事

自暴自棄法？

佢要解巨人姐
又無話要解其他野

我玩休閒見過幾次

最簡單解法
右上角
投降下一場

同爐石個trump撞名喎

巨人好似冇得退化

新post lm

一早咁改

上個亂鬥玩巨人，減兩cost出咗隻死翼出嚟

咁我錯
無得解囉

Please

Trust the rat

精彩

退返隻巨人出黎

最後我贏兩血

討論無分對與錯...互相提點下咁解...

如果佢偷唔到應該會好快輸

It's going to be dirty rat first

老屎去後期拉既
50% 既姐
兩隻老屎都唔拉到大法真係投得

前期太多小怪

最易拉一定係任法
扣到7cost打後基本百發百中

我未退過紅巨人
以為會變10費怪

變10費未重煩 最差都10 7 5

冇玩半年到,想問宜家META咩DECK最OP,我一入GAME佢送左4千幾DUST比我

不過打55賊都煩，變相幫佢拉隻55出黎

purify priest起既wall 仲大過你任戰啦

解任之前你出唔到 解任之後除左佢有手牌 或你鬥毆 都冇咩可能會出老鼠

高費落一張848一張11血

植物術

唔落心火都係過唔到牆
過唔到牆你幾大都係比炎魔射死
主要係睇防唔防到心火otk同有冇留斬殺

11血用過就知好撚好用
無敵大屎忽 重要5攻擋任賊

315同11血兩隻元素都好勁
拉多拉少bonus嚟
最緊要係頂住個場面+唔好卡手
要抽牌嘅話用苦痛+旋風斬都抽到笑

卡死自己啦🙈

唔課金點玩

我6費以上得一張恐龍 7費館長 7111 8費848
卡極有限

利申 試過玩控制戰順序由大抽起 呢啲先叫真 卡手

呢個meta好似全部都好平

講真死翼仲卡

起碼有佢送返嗰二千塵合嘢玩

7111已經可以裸下都驚卡手
咁除左T7獵應該冇野岩你用

唔係咁想理你

副副都勁...係睇你點用...

Pro player都拎淫賊去比賽

有冇元素法 deck

我會前期用

講平同強度穩定我肯定係中出獵

跟本bz就對新玩家好好，次次改版都有一副平價deck爬rank
相反老玩家真係食屎，nerf卡/轉開放，技術水平要求越來越低

係鬼, 上個版本連zoo都死埋, 今個版本平價deck先好返少少

上個版本海盜戰咪仲勁

由以前開始課4/60包已經夠整一套T1強度嘅牌
算係咁啦呢點

有無推得咁快

尋日有段時間TWITCH爐石多人過LOL

垃圾驚 (笑)

更新完虛火嚟架啫

岩岩回鍋，最舊果代既傳說卡，紫卡都差唔多齊，
而家係咪變哂廢卡 打左幾場 ,對手用既卡一半都無見過。

獵人 你應該好熟識

其他都變晒恐龍deck啦

執副打頭戰

無知一問
依家打緊個比賽開Twitch咪可以知對面咩牌囉

有delay架嘛

實比你開twitch啦

Sjow Ostkaka

今日好多戰 任戰 海盜戰

咁多次比賽都多戰架啦
以前奴戰控戰都出得多架

d 新卡係咪打單機果d 關先拎到？

以前zoo一張傳說都唔駛, 最貴都係藍卡, 海盜戰至少要1張派奇, 強少少仲要1張炸雞2張海盜+1+1紫卡

單機關暫時得一關
其他都係抽包

好似已經維持咗幾日

我想問點解我單人模式無新關
我有納克馬斯 黑石山 探險者 夜夜卡拉贊
唔見有新關
仲有我想問問任法勁唔勁
上網睇覺得好有趣 但係都想問問安全啲
自己同人打都無乜點見任法...

整咗副淫賊，仲撚悶過海盜戰同刷魔像

一張傳說兩張紫卡都貴 ？
咁去玩獵人囉

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

成為一個出色既法師一直都係我理想黎

仼獵勁唔勁同好無玩？

咪同冰法差唔多 係食rng過冰法好多咁解

唔勁

會唔會好易卡手牌 或者比你地所講最勁既任戰任賊屈機？
因為我未玩過冰法 唔太清楚
不過諗起差唔多既牌哥以玩巨人玩無限火球 心裡面有少少興奮

要抽齊combo又要做到任又要唔死其實幾用腦

卡手就個個都會卡
但冰法要好有經驗先玩到

Ostmarks

頂自動校正
Ostkaka

之前有巴打話任務消失冇用

想問點解無得買最新副本

就係贏消失呢下

Ungoro姐係karazhan

原來淫賊得內戰叫玩得下
可以用下腦

一張消失一張悶棍轟落去
解得快過我都係死

一次生兩次熟
我上網睇評論好似好壞參半咁...
因為法師我好多牌都唔齊 如果任法抵玩唔錯既
諗住順便合哂佢...還掂啲牌好多都好實用

任法冇人權
對住啲三turn 解任嘅賊你玩埋我個份
reno 冇咗，tempo又少咗咁多張卡
好難玩法呀

直接投降
等佢無機會體驗屈機既樂趣

暴雪親生女都有今日啦

爆牌爆左張任務

同埋想問下而家打rank 係唔係到rank 5/10/15都唔會跌返去後面？
印象中之前睇過啲野咁講但係唔太肯定
上官網又搵唔返

傳/5/10/15/20打後

唔該

魚人薩勁唔勁？
有冇實力去到T1尾T2頭？
聽講都幾唔consistent

獵人真係窮人清泉

你可以試吓

雜魚太多 有用嘅魚抽唔到 就係咁先

zoo 都好清

已經未見過

燒佢線

有冇deck list

我果副唔係好齊都岩

克蘇恩翠打任法任戰真係好撚爽

有冇參考邊度砌

hunter好似呢兩副唔差?

參考過下ptt #1果副 不過好幾張史詩覺得唔係咁勁 冇合

俾link嚟睇睇

補返張圖 史詩之前抽 張傳說個超值包比 成副真係要用到既塵先600

原來賊張新傳咁勁
無哂塵去合

任法一遇到rat就好易收皮

教左兩件泡菜仔做人

各位巴打平時啲80金challenge fd個任係點解?
有冇其他巴打都有可以一齊解?

衣家有咩主流deck?
好耐無玩
見出新野返黎玩下

通常益朋友 如果想搵巴打解 建議對方都有呢個任先一齊解 拎夠160

落暴龍王

用咩打任戰好

你指張傳說

下面嗰副幾好
幾食得住個meta
兩次都係放狗收頭

邊張史詩睇唔清楚

明明本身張圖清 但係好似用邊個UP都變左低清咁

應該係 好少見到佢

我個得張傳說冇想像中咁差

想問下有冇元素薩deck list 想玩下

個日個巴打以為消失係高費回收黎做任
但其實唔係極神解任 其實解完個下都已經係6費 消失配衝鋒 一可reset場面 二可回收衝鋒

我想問依家係咪起手自己換牌之前睇唔到對手換牌？

平時hea打冇留意 岩岩認真打兩鋪都好似睇唔到 定係我太冇耐性

好似係

咁反智 ？
等我再試下先

任賊同魚人任根本個條件太易
任賊易得黎重要個效果咁撚屈
丟兩張野豬出黎都收得皮

睇番其他職既任...
法果個難做回報大都算
術果個唔易做回報又細真係...

我兩個acc抽到既全部都係最廢果3個任
術，德，牧依三個任仲未見到有副打得下嘅deck
牧任淨係攞過黎打上個星期嘅brawl
德任試過攞黎當fun deck 發現張獎勵係唔會減手牌上嘅生物cost
要有好多抽牌 回報唔大
術任到依家都未試過解到 zoo同discolock已經唔會擺佢

狗牧

牧任抽到的話我會入手
當普通復活偷牌咁用就得
唔洗特登去做任務
反正只係補血
(補得黎, 一係你已經lethal,
一係對面遲下round lethal 你)

其實每個任嘅回報係差唔多
問題係即效性唔同
每個任都係投資6水晶(出任1費報酬5費)

術任 每回合賺4水晶(3/2一隻2費) 付出一格枱面
賊任 每隻生物賺約4水晶 (1/1/1 buff4/4)付出生物
戰任 每回合比2水晶 賺約4水晶(聖騎6費隨機8傷) 另外付出原天生技

其他任都係差唔多 係法師任最特別冇得計

主要係即效同持久嘅分別 術戰都係長賺約4水晶
鋪game幾耐就可以賺幾耐

而其他即效性嘅任就一次過賺一堆水晶 但用完就冇
好似薩聖法牧就係呢個例子

但係你估依家玩股票做長線投資咩 呢隻game打完30血就玩完 撚有時間機會同你鬥命長

術任要3格，傳送門加2隻鬼
個任一定要後期先解到，但係後期每turn2隻3/2有咩用，
術前期又要用天生技抽牌扣血
到做完個任都冇血捱到回本
回血手段又唔夠
對住控戰可能有d用既，不過而家都冇哂

棄得牌仲邊有得玩後期 啲牌都攞晒黎棄啦
design張卡既人都幾冇腦

任法 除左玩無限火球仲有咩玩法？

特登合幾張卡但剩係一樣玩法好似好悶

巨人法 一係唔玩任務玩冰法

如果有reno 放死翼後期用佢一炮過做完任應該有得諗？

標準既任法應該都係4巨人同無限火球多
開放可以玩下合體機械人

要留六張牌俾死翼棄 應該就蝕多過賺

為左解任用死翼棄會蝕好多
棄一張牌大概換一水晶優勢
但你抽一張卡要兩水晶+兩血
你要棄到有bouns嘅牌先可以有賺

Btw用死翼解任會唔會棄埋張任架

賺定蝕要睇清到對面幾多嘢

玩reno 8費就有清全場啦
你重唔洗棄牌

Add me jaylok#4910

理論上應該係棄完先攞張牌
實際未試過

可以順便貪埋解任
但死翼係棄牌加1212極靚體質嘅佔場
如果同任務combo埋應該不得了

見過出557 手牌得一張既時候會棄埋

咁我留住名等睇上youtube
應該好快有人中招

Sor 我搵返段片先知係條友on9
佢出完557 再好快咁出 332
係出完557個quest啱啱好complete咗
但332 discard 左個portal

Reckful funny moment

有無人到而家都無做過任務
利：無卡同唔想做

偷牌牧開心仔
對住個任牧
2條友都無限牌咁
打左20分鐘

好撚累

仲有LEEROY 打24

有無人到而家都拖過女仔隻手
利: 無女同唔想拍拖

改左版仲無聊過上個版

呢個所有GAME都係咁咖啦
一有META嘅存在就個個都玩META

每日都做每日任務

送火山龍嗰段時間熱鬧過

呢幅駛唔駛加控場落去 定要加奧奇奈靈魂牧師落去

唔洗啦
ZOO贏對面就得

其實而家都叫多元化過之前嘅
成日見嘅deck 起碼多過三類
上個meta係得Reno 、翠玉、海盜
冇其他咁滯

今次我覺得改得幾好，除左聖好似無乜野玩之外其他職都有唔同玩法

依加隻隻職都有出現 除左聖騎
最大缺點都係鬥快攻

直上r12

快攻德

呢個問題要解決要從根本結構上修改架喇
而家咁係鬥快打爆人，容易過唔俾人哋打爆

post錯，呢張先啱

你係咪有d誤會？

見倒有D 2-3 分鐘完場

加長條血就得

任deck起手唔靚，拖到後面先做到任就投得啦

handbuff 魚人聖幾勁

咩software 黎

咪DECK TRACKER

有冇人玩元素法（要搭埋任？）

手快快合左張955元素

唔知好彩定點
我副牧暫時未輸過比快攻

btw 好多無曬quest rogue
屌你張卡仲鳩過雙子
雙子都起碼玩5,6日
quest rogue 2日收皮

mac 撚表示: 乜鳩tracking software 都無

用乜鬼MAC呀
APPLE除咗TABLET同IPHONE冇乜嘢好用

上晒傳說咋掛

肯定？

你叫火法點算呀咁meta第一日咋

俾人入晒DIRTY RAT COUNTER
一係就快攻打死

我見strifecro而家玩緊隻中速魚人聖好似幾勁喎

都係最鐘意玩奇蹟賊，配隻食人花都幾好玩

無錢買新電腦

如果任術應該玩zoo定control好

用唔到架呢個

zoo
當普通discardlock 咁玩就ok

CONTROL 死翼
HOLD銀器同蟲仔完任

岩岩拆晒所有牧師戰士德魯伊金傳說
唔鍾意變到全部快攻打臉嘅爐石
永久退坑 再見各位
唉

其實睇完琴日比賽
任賊可以打返中速
同樣落消失再接衝鋒打

已加 一齊解

網上有片有人用果張抽一張牌將佢變5 cost既怪抽到死翼t5 做完個任
係work既唔會discard埋個傳送門

紀念

琴日就熱撚過屎
今日就凍

一排冇玩宜家連女王同炎魔都唔用得

開放模式D牌有一萬塵，拆唔拆好？

有咩新meta比較好玩？

合咗副海盜戰頂住先

元素薩任戰中速獵

成功啦媽

中速獵真係幾驚喜
同上次三幻神一樣唔知原來咁勁
加埋588龍真係1-6費都咁猛

依家咩deck最易砌?

中速獵打戰士真係喊出黎
呢幾日多左好多戰士，卡左係r6同r7
一係比海盜戰打爆先一係就任戰城牆頂住

發現左一個秘密
就係如果連續玩幾場,
佢就會派d 高勝率既人同你打

而家一粒鐘玩一場
keep 住嬴
狗牧世界第一
抗快抗中速

玩兩玩已經覺得悶
彈出彈入真係咁好玩咩

玩任戰自己10幾血 幾隻嘲諷睇到打唔到+狂BM韓仔 爽到

推

任戰仲無腦過任賊, 不停出嘲諷等人trade

任賊開始少人玩
可以玩副中速賊了

轉左奇蹟賊

唔知點解感覺今次meta 最有趣。同deck ype咩都有人放咁

巴打想問下任法win rate大約幾多
你覺得勁唔勁同抵唔抵放勁多麈合

佢唔同冰法傷害有限制
但破壞手牌 爆牌 速攻 都仲係剋星

屌，場場都係獵人內戰

獵人真係幾穩,不夠好似唔多夠SHAMAN打

control priest 見到hunter 最開心
食硬
potion of madness 偷到隻grandmother 番黎對面都投得

我覺得唔好浪費合 佢同棄牌術都係fun desk黎

除左任法其他都好似唔太好玩 或者講係無咩特別

其實任戰有一半以上嘅match up要贏都唔關張任事
Btw內戰真係悶到仆街 之前控戰内戰先係技術嘅表現

棄牌術唔係fun deck嚟
但係冇必要落張任

mass dispel

講冇任賊既巴打咩rank，我係rank5極大量任賊海盜戰，都唔知玩咁多快攻有咩樂趣

棄牌術, pro player 先玩啦屌
新傳同3/3/3 永遠掉唔出

試過3/4 機會 (2隻333, 一隻新傳, 一隻領主)
仆街 竟然掉鳩左領主

暫時一個鐘打一場
Rank 10中

冇喎兩樣都
次次見都係花賊任戰

一日奇蹟 一世奇蹟

一樣
全部都花賊任戰
一係就中速獵
無晒任賊好開心

Battlecry效果o係獸落場前發動
獸未落場唔算play
所以唔會解完個任

應該係
因為主流係玩一拳超人牧

心火牧先勁
今日比人養到3隻 4/24，兩隻帶嘲諷
任戰都唔撚夠玩

我想問下依家係咪有打贏三場個任？

點先嬴到任戰

你過到牆，而佢卡手無嘲諷落

應該就有得贏

我前幾日有

我得歐服ac先有亞服無

斬殺 鬥毆

解怪打頭解怪打頭loop

我講緊體質

或者
冰法控到佢死(無任務個隻)
種菜同佢鬥大

其實任戰帶唔帶死翼好？

有夢想 梗係帶啦

呢個meta 冰法好難玩，零容錯咁。

又唔係otk任法
算比較易啦 唔洗計咁多野
而且呢個meta好講場面
好多職業都係以落怪為主
冰法控場神器黎

不過無左大帝 ice lance
冰法係差左嘅

任戰輸左俾種菜德

依家一半對速獵
一半對任戰
玩咩先好

Silence priest

冇玩半年 啱先一口氣分解晒開放卡
依家切咩deck好？

一兩頁就有人問一次砌咩deck好
九職十幾種牌型都有人上到傳說寫攻略出嚟
你鐘意玩咩咪玩咩囉 十隻手指有長有短 冇一套牌100%勝率架喎
你要抄套最強最多人玩都未必上到傳說架
抄完套牌都要睇駕駛員架嘛

都可以大概傾下咩deck對咩deck有利啲
有冇玩開中速獵既巴打分享下對咩deck最強勢 咩係最劣勢？

獵人食硬任賊
打內戰最辛苦
因為條梯得依兩隻職

任戰都開始多

原來聖騎出咁多銀白新手兵垃圾牌係為咗同張33333333傳說夾

玩獵撞最多就任戰 次次對面老鼠都只係拉細怪 搞到有d想投靠任戰

只夠塵合一副
玩食人花賊樂定淫賊好

隱藏職業唔洗理啦由琴日r21 打到今日r6 咩職都撞到就係冇聖

玩之前legend2果位巴打果副
利申 我拎黎上左legend

花賊高質過任賊

有無咩方法搵到deck list出黎？
個位巴打po係呢個post定上個？

但依家轉左meta 啲獵出晒黎
一野放狗 就打爆shaman wor

花賊有個問題
張花傳說落得一張會唔會抽唔到就唔洗打？
同埋無毒化心智得唔得？

80金互換 亞服

加左add我

點會 打獵人都算幾優勢
前期用到武器trade佢d細怪 拎左場優基本上一路snowball落去
佢放狗最多都係強行trade晒你 之後又到番你鋪場 主動權都係你度

後手會濕滯d 冇aoe冇武器佢又順curve 追唔番board就可以下鋪

我覺得呢副deck同zoo有d似 著重value trade同埋要識play around aoe 擺位都好緊要

shaman張魔爆都好counter獵人我覺得

食人花

琴日係r7連遇四場聖

以為眼花

花賊
任賊玩落唔夠花賊爽

比隻沉默牧t6 otk 左32血

唔係為左夾隻幫新兵進化咩

狗獵點組

想推翻新兵聖 但最重要續戰力嘅審判者退左
比人清到一兩次就已經冇得玩

其實係夾魚人

two turn 黎嫁

不過牧師隨時都有lethal 係幾正

食人花賊都要幾用腦下

連登仔反指標 r5以上任務賊影都唔見

上晒傳說咋

用張果實抽到食人花真係好屈

後期唔會輸
見到天糊任賊真係投降算
俾佢t6一野打左26血

t1 直接1010 大范真係打佢老母

屌你老母 個任賊唔記得放任
RD4先放任

諗住fake人係花賊，fake埋自己

策略

點睇呢副？

咪又係死聲聖 比你捱到快攻你都唔夠任戰打

新手留名學野

砌左副中速獵勁好彩今日由r15升到r5但卡住左好想上傳說

打元素shaman同cancer warrior都幾難打

冇女王可以唔駛玩

branes都唔放

佢死聲都係得4隻啫
6費+2/6果張死聲唔計架嘛
呢個meta好似冇死聲聖出場嘅機會
除非你搵翻肚肚同女王翻嚟

有冇實戰片段

lyra priest 卡左係r2
對獵有7成嬴
對戰一半半
對賊得4成

想問點樣改善對花賊劣勢

無得改善 慢既牧師打唔贏奇蹟賊

盜賊 傳說個花係咪怕沈默？

係 變羊變娃沈默退化

用克蘇恩翠捕殺獵人好開心

之前成班淫賊根本玩唔到依啲deck

80 金任求交換

亞服

唔要binding heal
入silence
花rogue 即刻變殘廢

仲可以打開d taunt

放多次上個post 有巴打分享既薩，佢話用黎上到r2(依家應該上傳）

感激感激

其實天梯多任賊咩 打左幾十場r10左右都冇點見
獵人反而好多

btw 佢上次係上legend rank2

midrange ?

仆街我記錯 sorry 巴打

今晚跟

加左
我#4593

有冇手機版ching入唔到game?

應唔應該合派奇？快攻中速差唔多都落
但本人唔玩海盜戰

Btw 係reddit見到
有人覺得quest應該設計做中立傳說
合曬所有quest要14400塵 完全沒殺左其他冷門職任deck

琴日開始玩返

已經兩個幾月無玩

點知呀又幾好玩！

見返所有職不突止

終於唔係見親一隻職玩一副deck

Mulligan 要估估下

改得好！

我都覺

尋晚比賽有條友玩taunt warrior 見對面druid以為快攻 洗走左張quest 點知係ramp Druid
最尾被屠

點解任戰咁多人吹奏? 除左抗快, 打後期好多職都好過佢

由任務法轉左玩冰法
為左解任務而落多左好多唔穩定既卡真係本末倒置

任術真係好廢

有得做炎魔 我都吹奏啦
而且抗快已經好強勁
同埋套牌夠簡單

所以冰法係簡單好多
而且條件少好多 起碼唔洗理個濕鳩任務
天梯鋪場職業又多
冰法真係幾唔錯

我咁問其實係因為我想黎緊拎戰士金頭
如果強度夠我都想合

冰法天敵壕戰而家都無人玩
其實真係唔錯
任務戰傷害太低，拖到後期無盾疊紅龍已夠做

戰士金頭你錯過左海盜戰了

任戰成本唔係好高姐
可以合黎扮炎魔

但我唔會玩

唔會為左拎金頭玩狗dick

戰士 有打頭有中速 重整到副控制
呢個職會唔會太屈機

主要係鋪場職業太多姐
任戰個啲怪全部都1-2攻 冰法真係無咩壓力
如果打頭戰多 冰法都唔見得優勢
控到場都控唔住把斧頭啦

我都由任法變返玩冰法
戰士始終係天敵
前期怪佢嘲諷食曬, 佢淨係用盡MANA放嘲諷上甲去到你齊combo佢都唔知幾多甲鳥

純元素薩加個張3費幫怪加死聲回手有無得諗
黎多次火爸爸加火爺爺

算好食嫁啦
除非任戰條友識放棄任務
round round都hero power

你有夢想 落乜都得嫁啦

但我無 所以唔會落

我唔係好睇得透
你到底係玩番任法定冰法

任冰法
落任務 但唔做

其實咁樣可能會fake到好多人

我意思係抽唔齊key card
依家冇冰茅一定係靠紅龍噴對面嫁啦

抽到棄牌張傳說

其實我用落覺得麻麻
唔算key牌

棄牌術暫時睇落都唔太勁
Zoo穩好多

根本太慢 唔撘zoo又會洗走d重要牌 但係用zoo後期又係垃圾

你地有冇分解哂開放卡？

無

zoo本身就已經棄緊牌

仲邊後期，一係前期贏一係輸
呢個meta係咁

其實add人好似要埋個名

唔好乜都賴meta啦
由始至終Zoo都係靠前期build up個board之後贏value trade

亂鬥包出咗deathwing

玩咗咁耐終於中

無左+4/4好唔慣

好玩係好玩 前提係要鋪場得黎又唔可以被人清

任牧係根本無得玩
lyra 都叫爬到rank

被人咁樣打左無數次

有冇巴打可以分享下花賊點組

任戰對冰法黎講好好食喎
除非佢放棄變炎魔
其實最大路既既任戰生物法力曲線好好
無乜多餘法力用職業技

另外嘲諷對冰法無影響
除非你無落紅龍 否則正路冰法唔太需要用生物打臉

知你係冰法仲唔每turn禁甲既話係佢on9姐

出死翼 一次過棄哂手上d 牌
但問題係捱唔到後期

反獵deck食得好開心

exact7ly

但係任務deck成效都唔算好大
而家都少咗好多純做任務取勝嘅deck

依家成日撞任戰 玩獵完全唔夠打

求教點到任戰 d taunt 多到

已經放棄棄牌zoo，改玩餓翼zoo

屌佢老母講起就把幾火
次撚次有斬殺都俾魂火棄撚咗張557

一出頭幾日個個話快攻勁，但而家任戰任牧已經破到快攻
呢個meta 到最後應該都係打後期，任戰天梯counter 快攻已經贏左一半人
唔係咁貴我都想合返套

相對嚟講冰法都冇乜生物可言

80金
亞服

係咩

已加 80任交換 #3145

再add

要打埋名先加到

不嬲都係

元素法點睇

元素法似tempo mage果種打法
岩岩改版頭幾日自組左副打到上r8就卡左
最後都係用hybrid hunter上r5

任戰唔係好貴姐
任賊仲貴啦

屌依家任賊用冰霜元素黎做combo
痴撚線 全場比佢冰哂 解都冇得解

冰死你

我抄巴哈就咁齊
見多控制就飛刀換5費花
暫時幾順

冰撚住我自閉彈出彈入
T5解完任

唔撚係掛

呢種場面唔多嫁
就由佢show off啦

無計

所以我鍾意用炸雞多過557，times up lets do this

淫賊點會貴過任戰

見你打唔打VAN CLEEF同血法姐

我係兩張各一
始終557除咗收頭仲可以解怪佔場
我通常會落一張

如果唔係新手, 呢兩張應該晨早有呱
你齋計塵就另計

有冇巴打知而家翠玉薩仲有冇得諗
上個meta冇玩薩，今個meta少咗啲狗卡想join

見人未必會落依兩張

新手表示冇

我兩張都無

釣魚個條仆街就有二張

傳說玩家青令

零課新手表示冇
個時死儲先得張dr7

zoo冇左力量的代價真係廢左好多

係壓倒性的力量

我更懷念小鬼老大

後期deck多幾好，又可以用返jade德屌打

買新手包

可以試下薩元素+翠玉，幾屈下，應該係卡quality最高既deck

呢幾日玩過以下幾副deck

dog任賊
元素任賊
元素翠玉薩
中速奶聖
棄牌zoo

薩滿傳說咁勁 重洗乜前期

個牆大少少都trade唔到

留意到有幾張牌擺左打任戰內戰勝率會明顯上升 但打其他職又冇咁順手

有冇deck list參考下

但任戰其實冇乜必要防

但任戰其實冇乜必要防[/quote我好多時都係鬥快完任
邊個快炎魔就易贏啲
當然要小心鬥毆

支那譯名

就係擺左果幾張可以解決到上面啲問題
我實測左一日

sor,睇慣英文，唔知台譯係咪

其實派奇值唔值得合？

有冇deck list 分享下

之前值 依家睇你想玩乜

對於花賊黎講係咪必須？

睇比賽法國仔戰士見對面Druid就掉走張任 點知對面唔係玩快攻

唔必，但有左會順好多
一黎抗快攻，二黎縮deck
有時拉到出黎再配冷血解到好多野

我建議合左大範先到佢

毒化心智》大範》派奇
Btw今個meta啲賊名
又淫賊又採花賊

兩隻老鼠加熊貓拉佢老母

戇鳩 用zoo打任賊比佢1滴血逆轉 我屌你老母咩爐石

我覺得 大范>毒化心智>派奇
基本上玩賊就要大范 基本上係唯一大怪黎
而且係花賊嘅世界 做超過20/20 都唔係無可能
毒化而家就花賊專用 對濾牌/花都好有用

花賊會有兩隻1/1海盜 派奇就可落可唔落
影響最細

我就覺得花賊黎講
有毒化心智會易啲出到4張卡
同埋有兩張秘法巨人都夠大怪
不過大范遲早都要合

Edwin要啦
後手容乜易生隻8/8 咁就一鋪game

只係盜墓者流放左
毒化先出返黎
但大范就一直都係到
可見其強大之處

同埋前期洗隻6/6 8/8 出黎
場面會穩好多

後手兩粒coin 1mana 6/6已經好難輸

真係企出黎就贏

想玩美服頂唔順韓仔

上個meta可能都仲係快攻嘅

玩獵食硬淫賊

我之前冇玩賊同薩
想入會都有大把嘢要合

兄弟會將獲得勝利

入場即靜音

今個meta都有架

今個meta除左快攻我冇見過其他徳

中左金鳳凰同埋金大精靈龍

睇錯德掉咗張任

金卡=自選傳說

因為大范係有能力end game

毒化只係潤滑劑

我遇過種菜, 土豪德(無帶任務)

終於上到傳說 陣間share套deck

排Rank 秘訣:唔好用任務嘅deck

我一直都玩美服，真係冇乜人燒線同bm，仲識左幾個陌生人吹水㖭，當然都仲有極少量韓文名嘅仆街冚家剷

場比賽有無link?

有幾次完場有韓狗加我fd 然後係咁Fk mother 最不解係明明佢贏

心火牧偷雞

比啲意見

亞服交換80金任
#3883
強力貓頭鷹

解任80金
Gursh#4593

太貪心

屌 我輸過 我係無限火球法
我爆牌魚爆左佢安東尼 諗住贏硬
點知佢出巨人開左我iceblock先
俾佢outplay左 冇諗過有巨人

黑謀會信差 應該無咩用

落返aoe同拉秘密個張2費啦
感覺比較穩定

其他都差唔多

已add

落巨人可以壓dirtyrat

322不如221幻光元素 你都係想要張法術牌姐

打到任法得返一兩血俾人無限火球打死真係嬲

更新到依家都未試過比人無限火球

依家啲冰法閒閒都有3-4個冰霜

心火牧玩死淫賊
t5 一隻5/28 加taunt頂佢4隻5/5

佢做到咪俾佢囉
順到咁當送佢星星

次次連贏完都連輸

你壓到佢得一血 又冇哂牌
佢combo 新一round一抽牌就疲勞就贏

利伸鳩up

種菜徳一定要落鹿盔？

重有呢支歌仔咩

睇左幾幅都有落，唔落有乜選擇

有冇人可以比啲意見副花賊
感覺上冇加基森拍賣師啲法術好卡hand
又或者前期未必出到大隻啲既edwin

抄Eloise嗰副

依家控制當立 任戰

College投邊隊好?

幻覺我諗唔洗2
221死聲抽卡其實無咩用

刀花綻放真係抵咩?
二費拎兩張一費法術

total四費打兩點 感覺好唔抵

有2費花生物應該唔洗落佢

用黎洗巨人去到0費

轉落4cost adapt your minions得唔得

Jade Elemental shaman deck
菜 同 元素比例應該點分配好
感覺上純元素 或者 純菜有系統d
依加菜落左2爪 2飛標 1熊貓 only

2費我冇血法師 局住落221

佢比果2張1費係比你返生張4費傳說同出巨人 仲有加基森

但係用起上黎好食hand 好難用

呢張可以點玩

4費嘅價值 淨係做到咁少野

2費花真係強好多
起碼枱面有隻2/2係到

唔落5費花好難打控制

仲有呢幾張 3/3/4 6/4/3
抽抽埋埋好多冷門傳說 想自組D無人玩既fun deck

前期用張2費即係空轉一turn
後期你無血法即係都只係打一傷
好似有啲唔抵

Google water rogue

玩左爐石一段長時間 靜係玩過一次arena
有無咩心得

玩花賊 打任賊 帶阿洲 T1假幣+阿洲

留名
竟然有人開po

成年無玩 無新卡係咪唔洗打

拖節奏+賺背刺牌

暴雪game=版本主導
基本上唔做平衡 改版加禁野當新game玩

伶住堆最舊版同第1個改版既卡 俾新卡屈到喊 唔明又話公開模式無得用舊卡 者係點

頭先條法師連續3個回合出flamestrike
屌你老母on99

去左美服，佢會畀返d新手同你打
Byebye 串到自己老母都死埋既韓仔

*新手會同新手打返

Kripp有條片 arena 7張flamestrike

前期唔留，留222
張野中後期先用，種左花或者手上有巨人至考慮出佢先
睇情況啦，始終抽牌既野唔會一帆風順
有mana浄先出拎兩張1費係手，之後打combo 都順d

玩控術俾人打到嘔屎 12打到落15

垃圾

屌你老母 隻揪

咁即係控唔住wo

話說對任戰可以點打？

經過左3日既測試,已經完全放棄zoo/棄牌術,card quaility完全被hunter/元素屌打

打快攻 t5t6已經頂唔住
打任戰 trade唔嬴大怪

淨化牧好似幾好玩

淨化牧 係爽度幾高嘅牌

如果係我 我永遠都唔想抽到呢張牌
首先要送兩費出黎做無謂野
如果後面個兩張1傷卡係零費就好勁

但要比一費 操作空間其實好細

用嚟補牌同combo架 你估真係貪1傷收頭咩
你當佢4費打2梗係廢啦
你睇翻佢係佔1張牌庫 但實質係三張低費法術就知作用 配加基森/combo
計我話佢就算出一張牌係2費 拎3張0費"doing nothing "嘅法術 都會有人落

你都傻嘅 我咪講左如果個張1傷卡係零費就好勁
你係無睇到?

問題係個張野要1費呢
要費用就唔同玩法啦
我係寧願落534 連擊暗殺 / 炸雞
都唔會想見個張二費法術
你加基森 本身都六費 重要扔多兩費拎兩張一
未計個兩張一 已經八費 combo?
卡自己手就差唔多

弱智仔 0費一定極op
冇人叫你一round用哂4費
依家只係用2費轉刀嘅位嚟拎兩張一費法術
你落完534冇野做combo咪真正笨柒囉

你根本唔明壓縮牌庫 一張低費法術當三張用嘅效果
定你係無限手牌？

咁咪就係兩費比三張零費卡 都op囉
因為係零費濾牌丫

你唔轉刀 走去放張無用卡 你都係叻仔
完全放棄場面
轉刀起碼 可以有得頭撞解怪
你就先放二費 之後有一血怪 我想知你轉刀定放花

乜野落完534無野combo
係combo左落534先有連擊效果喎
而家大把野可以殺啦 張野完全係超強化版暗殺黎
你講到咁無用咁

而且正常一副花賊差唔多15+2spell左右
已經好夠養巨人 花 濾牌
重要得三張係超過三費

我指你落534之前都要有野做combo喎
定你果張534係戰吼嚟

成副牌15+2spell
得三張係三費

有成半副牌比你做combo喎
咁你都唔夠 定你一定要用1費花先可以做combo
定你覺得你淨係會抽到15張生物

半副牌都唔夠你抽 咁不如落夠29張法術放yogg算啦

講緊低費法術你就攞炸雞同534嚟比
你講之前有冇經過個腦 定係你個腦load唔到幾個狀況
手上有2費就一定要係2費落 每round一定有幾多水晶打哂咁多水晶
咁你不如去玩中速啦玩咩撚野賊啫

壓縮牌庫 好心就放派奇啦

放張2費花法術 就一定壓到?
我驚你早洩 未等到加基森就射左落海渣

又拎生物同法術比
同弱智講野都幾哂氣

咁咪就係兩費比三張零費卡 都op囉
因為係零費濾牌丫

你唔轉刀 走去放張無用卡 你都係叻仔
放棄場面
轉刀起碼 可以有得頭撞解怪
你就先放二費 之後有一血怪 我想知你轉刀定放花

乜野落完534無野combo
係combo左落534先有連擊效果喎
而家大把野可以殺啦 張野完全係超強化版暗殺黎
你講到咁無用咁

而且正常一副花賊差唔多15+2spell左右
已經好夠養巨人 花 濾牌
重要得三張係超過三費[/quote]

我指你落534之前都要有野做combo喎
定你果張534係戰吼嚟[/quote]

講緊低費法術你就攞炸雞同534嚟比
你講之前有冇經過個腦 定係你個腦load唔到幾個狀況
手上有2費就一定要係2費落 每round一定有幾多水晶打哂咁多水晶
咁你不如去玩中速啦玩咩撚野賊啫[/quote]
你係咪戇鳩嫁 成套牌點組
唔係法術就生物嫁啦
乜法術就淨係可以講法術
唔可以換隻生物落去?

定爐石限左生物 法術比例上限
你真係好撚風趣

係你條友話頂左轉刀個位嫁 你有撚話過空水晶咩
好心你唔睇我打乜 都睇下你自己講過乜啦
咁我咪同你講轉刀囉

你係咪戇鳩嫁 成套牌點組
唔係法術就生物嫁啦
乜法術就淨係可以講法術
唔可以換隻生物落去?

定爐石限左生物 法術比例上限
你真係好撚風趣

係你條友話頂左轉刀個位嫁 你有撚話過空水晶咩
好心你唔睇我打乜 都睇下你自己講過乜啦
咁我咪同你講轉刀囉

現家競技場咩職最勁?

其實其他職既野獸牌係咪即係加強獵人
大精靈龍

太長廢事quote
話534無用真係笑而不語
你有兩張幸運幣，兩張背刺，兩張準備，兩張1費花，仲有冷血呢啲0-1費既卡俾你做連擊都可以話無用
成副賊牌無沉默，靠就係靠一兩張悶棍同呢張抗控制deck
仲有花賊原來唔係中速deck ?

我幾撚時有話534冇用
一個文盲都唔夠重要沖多隻出嚟柒

我係話你要用534之前都要有卡比佢博combo呀

花賊要combo有幾難？

駁中速快攻嘲諷牆又好
是旦斬殺大獸/麻煩獸都廢都叫卡你手

笑左

ching R25玩開？

玩到咁後

一樣都係輸 俾獵人踢左腳12想點輸

佢只係睇頭兩句
文盲話返人轉頭

世界大戰

我都想戰
但人呢?

唉冇派奇又冇534 (啲魔塵用到盡一盡)
花賊要點玩
我連一個新手fd都輸撚左

Btw 好掛住話yogg patch少左RNG果個巴打

依家meta我岩岩先玩左10場度
賊個任務好似咁易完成既

我冇話難 但多好過少
定係呢到全部人都係右手打牌
鋪鋪都天胡咁就唔洗講啦
我只想講張牌係賊可以配好多野
你擺去其他職就可以係屎渣（法師可能有用嘅
）
但係賊絕對係合格以上 擺到落deck

因為佢手順

好多個都好快完成
有個仲要turn 4定turn3做完

配元素係極快
元素唔洗點搞 本身上限就有6張可以洗 真係好痴線
但任務賊好易卡手嫁 唔係咁易開外掛嘅
當然佢開外掛t2就變魔術 就投降啦

賊一直都係唔穩定嘅職業黎
佢會贏 你阻唔到佢
佢會輸 係因為佢卡手

你咩都無 你就落刀花綻放啦
聽人講好堅抽

我就寧願落毒襲啦
但聽講爐石唔可以法術同生物互換

我就幫唔到你啦 另請高明

除左第頭幾日多人玩
E+全部打親人地玩任都未見過佢地贏過
除左本身鋪左場再 準備+任 令到個場變哂55咁順之外
識打既已經係佢出任之前唔俾佢有怪係場

BTW 今個版本應該係咁多個版本入面紫卡差唔多係全部有用

落刀花啦
唔落刀花會俾人屌
唔落刀花做唔到連擊

分解下啲公開卡睇下夠唔夠塵啦
人地爬legend最少帶一張
睇環境會帶兩張

賊紫卡終於唔代表100塵

buff到勁高攻再一野車埋去
爽到

[url]
[/url]
唔洗世界大戰 呢度就真係見唔到法術花個張 生物花就有
老老實實 個環境個個都鏈對任DECK 快攻咁多 中速生物又勁
2費空轉真係有D蝕

如果夾埋lyra 真係爽過奇蹟賊

其實都無世界大戰
係得一個巴打屌晒其他人

其實一張牌有用定冇用係幾主觀同埋因環境而定既
冇乜必要拗

點解搵唔到呢張野合

卡拉贊副本 要做完個副本先有

第一個星期tier list終於有
tier1比戰賊包曬
tier2 第一名竟然係龍牧

苟雅可以配大怪德玩，可以配復活薩玩
後者今季唔知仲玩唔玩得起

個座塔代表卡拉贊

呢個網睇下好啦

派奇大唔大影響？
我開放好似得翻reno 銅鬚同埋大帝

係到咁耐我都唔識大法 係咪好廢

派奇最大功用 係將你牌庫由30張 變到29張
抽到核心牌機率上升
有就一定好
但應該係最無必要嘅傳說黎

而且呢版海盜唔係好多牌組都會用到
你上版無合 今版都唔好合啦
留返1600塵好過啦

花賊覺唔覺好睇手牌
成手法術冇加基森又死
無怪係場又死
要點打先好

搞到我好想合535玩返龍牧
不過睇完個list唔覺擋到aggro

你玩緊miracle rogue喎
如果套牌夠穩定 又點會係奇蹟
輸多幾百場就識點玩嫁啦

玩石刀TEMPO賊囉

得仔t3放隻588出黎想點

咁小事都嘈到咁

btw我次次連贏兩三場就會派啲勁人打我落去，我想上r5咋

錯post?

Very on9
打賊拉左佢隻賊傳出黎即投

新手想問 有咩傳說係必合

而家玩zoo仲有無前途

黑街出前冇玩 呢家玩番
想問下黑街係咪唔值得課

有用既唔多

最on9係暴雪一patch一玩法，新卡同上patch冇乜連動
加基森有用嘅用塵合
全力課新包

差唔多一日一卡包都未到pity timer

以前一定女王而家好似冇，各職好似冇通用傳說必落
或者帕奇都可以，兩副狗牌海盜戰/任賊都會落

估唔到引來大戰
剛剛改版張野係有人落既

我都有玩過，你話好癈我又唔覺，因為賊d 牌九成係situational 既野，張張都勁但時候唔啱就張張都癈
至少我玩呢張野既時侯係combo 到隻大范同洗到巨人
其他spell 係洗到，不過好多時preparation 同coin 呢d 真係唔想用
尤其是基加森冇左conceal 一出肯定見唔到明天既太陽
話分兩頭，呢張野咁limit ，4費但係打兩張一傷，好明顯志不在此
所以如果唔落巨人同questing adventure而又唔係砌malygos rogue
咁呢張野確實係癈

任戰有無針對卡？

任戰先叫穩 但有機會輸順費既中速獵同元素薩
任賊自從頭幾日無研究點打之外
打到上3未輸過俾任賊

忍手左咁耐 睇埋呢個TIER LIST+STREAMER
決定合副花賊玩
雖然玩賊好撚廢

點打任賊

我任戰兩dirty rat加上手熊貓

任賊 最主要就係回手手段
2熊貓2船夫2暗影步
除左神抽兩隻同名加2回手 基本就係要3次回手 最平2費2費回手加2暗影步
最貴6費 3隻回手
當係用元素系統等既1費怪做任
最平都要1(怪)+2(回手)+1(怪)=4費加任 5費
最貴 就成11費
total要 怪 任 3回手 5張牌
仲要個回合應該要用回手作尾 防俾人打死隻怪
就算順抽做到任最快都係5費既事
仲要佢有準備加任先做到即時55效果
其實無大家想像咁易做任
係知到佢有機解到任之前解好場
佢開左任都無board既話都係無用

簡單黎講就係睇好佢大約完任既時間
識搶血同有任前一回合做好解場 任賊已輸

起身除左任外應該留咩好？
食屍鬼、斧頭？

完全認同，t5做完一定係手順先做到
回手牌得6張，即係要摸五張先中一張
而且唔識玩既比你解完任好容易冇牌係手
就算比你做完任，都只是開始
對快攻，而家已經殘血，得返兩turn,你又冇aoe 解場,又冇taunt 其實跟本已經輸左
對後期，人地一地都係taunt ,而最大鑊係佢都就快做完任務
不過頭兩日個個比賊屌打完係度痛苦呻吟，就算我持相反意見都唔敢講，費事係人傷口灑鹽

頭幾日我見人地打任賊最大既問題就係
成日以為一定要搶血 人地留左一地小怪唔理
但又卡手搶唔贏
人地一開任成地55 就輸左

中左中立433傳說都唔知有咩用

呢個版本無用啦
除非Wild

覺得呢個網幾好

即砌midrange hunter

大家點睇元素聖？元素d補細怪手段同加加聖好似幾夾，加上433同766元素手下都有法傷，又可以加加到，感覺上幾正

arena試過 rank未見過人用

不如將元素溝落去做元素加加聖吖笨

聖騎 我都覺得係幾正
無論新兵，魚人，元素
始終有兩套無敵解場
後期有弗丁 光炎魔

但而家元素好似唔夠穩定
始終好多元素牌都要限死你上回合出左元素先有特殊效果

的確係要咁樣玩

我見d牌組去到好盡，除左真銀劍之外都係手下， 弊在冇aoe

做人唔好咁有夢想

控一下場面啦

kolento合左副，試下先

巴打咩deck po 黎睇睇
我玩送頭lyra 牧都叫上到r3
雖然已經卡住左
對任戰任賊係有得贏架

覺唔覺窮人先玩狗西獵

係窮人只可以玩獵人
窮人邊有塵玩其他牌

岩岩睇下自己倉先見到得一個職有橙卡
其他全部都係中立垃圾
上網想跟人地deck build
除左獵冇一個可以齊卡 而且仲要差好多張

I know that feel bro

我最大嘅願望就係隻閪獅子比BB捉入名人堂

agger
賊絕對冇可能再出咁多0費牌
而家依啲牌仲可以拎嚟復活朵花
做足combo根本賺到笑

再講咁樣單睇一張牌嘅強度
同未更新前笑鳩彈出彈入係1星任有咩分別

我果陣既做法係揀定一個職
然後分哂其他職啲牌佢
然後就有塵抄Deck
抄完就用啲時間玩多啲
贏3場送10金（上限100金）
你好需要呢啲金去買新包

38蚊果新手Pack一定要買
遲下副本一定要買，唔係會跟唔上meta然後都係GG
以後果啲副本先考慮儲金幣買
新卡夠用既時候就去開經典
因為只有經典先係永恆（雖然早牌女王炎魔俾人打入冷宮）

明明之前好似話過經典PACK永遠唔會比人BAN

477超載（2）

暴雪搞唔到平衡唯有咁做
頭先KRIPP開台都講
暴雪係好多人去搞爐石
但係係每人搞一忽仔
係有好少人係去諗點將每忽夾埋係好既

拆牌啦 窮人重儲埋啲垃圾黎做乜
我好多都係拆牌換牌

唔係一世都R20

講返正題
落埋張2費同副deck combo有咩唔好
2費+1費+1費=3張法術=巨人減3費=出多張牌花就復活
未抽或者未出到加基森前手牌都好易乾牌
盜賊補牌手段唔算多
最勁嘅疾跑應該唔會有人落
2費攞兩張1費其實都幾好
補到牌方便做combo

果陣我為左張Dr7分哂成個牌庫咁制

上個版本黃鼠狼

暴雪都唔識撈
反正佢有大量FANS
仲有部份痴線佬係金卡人
橙就話唔整得多姐
紫你整多幾張有用既
吸走哂D人既塵仲好啦

我都係 依家俾暴雪食撚埋

中速獵多咗，好易放狗爆開

成套牌15+2張法術
巨人就12費
本身就17張法術 你話要多幾張黎養巨人
點解2/2生物花會放 係因為佢會有佔場效果
而2費法術 係對你任何野都無幫助

你話手牌會乾 咁你重乜唔落shiv 加強濾牌?
而選擇一張二費法術 送你兩張1傷卡

疾跑本身就唔勁
7費 你無配準備 姐係完全空turn
聖騎張聖療術8費 抽3張都會有人放
起碼聖療會識補血

你話有2費有三張法術
加基森6費 加2費花法8費
送你兩張1費
我唔知可以點奇蹟

而且本身賊就有15+2spell
一套牌得30張
你覺得17張唔夠你抽
就係而家17張牌 就已經抽得晒成副牌出黎
你話要多幾張 你牌庫60張 應該就得嘅

用嚟夾聖騎6費劍龍同8費dinosize？
利申未見過人用

Dr7 都爽左咁耐啦
係時候收一收皮嫁啦

kolento打比賽真係咁玩

點會冇，最起碼點都會有兩套清場啦

砌咗副專門食獵人

專門極都好難以前控制戰打冰法咁高勝率
最後食唔食到都係睇你卡唔卡手

三幻神

已經出少左好似女王 炎魔 爆爆咁嘅百搭中立傳說
其實變相令你砌唔同deck成本加左唔少

爐石E+變左係每隔一年就要重買既GAME

依家食老本全部用合就算 重有7000塵同好多開放卡慢慢搣

medivh , barnes , elise , 新434
實用中立傳好似越出越少

依家啲傳說都有特定功能 唔似以前咁百搭
以前可能你砌五套都係要兩三張傳說
依家你砌五套唔同牌就已經要五張唔同嘅傳說

CARD GAME如果有分CLASS既話
中立卡係唔可以太勁

套套牌都放個幾張卡 又咪有人話無新意
BZ係錯在扔左啲野 唔記得補充返啲空位

有片

係開左個頭 張拼圖畫好靚
有一日唔小心整散左
最後唔知點將D拼圖合番埋
最後暴雪爸爸既做法就係 掉撚左D佢唔知點砌番埋既野
直頭改撚左原本張拼圖畫

你個比喻有啲難理解 但都可以理解到咩意思

另外都有好多人用 禁卡制
呢個版本唔用得 等無咁op再解凍

而家一野扔落堆田區 真係無晒餘地

個問題係其他GAME既禁卡制
係未見過係一隻個POOL其實唔深既情況用呢
佢E+係夾硬將D已經砌唔番入去正常玩個POOL度既卡直接掉走先
我都唔知佢會唔會輪番D舊卡出黎

EU 80g挑戰任

OGC #3209

估唔到是但砌左副獵人打rank都算順
乜鳩都冇合用僅餘既牌去打
對住淫賊100% 輸
但係對住任法屌打得好爽

其實深唔深都可以咁做嫁啦
個原理係op就扔落禁卡表到
呢個方法又唔洗諗點改張卡又唔洗見到張卡
好似女王呢種卡咁 其實真係好難改
一改可能已經係另一張卡黎

禁卡制先係扔走先 日後搵機會推返出黎
Bz係一扔就當無左呢張卡

可以做 難睇姐
即係咁 如果講可唔可以既 直程成隻野抹撚左佢重做都得TIM
但係堂堂一個GAME界老屎忽
係咁早既情況就要用CARD GAME大絕去遮佢做唔到平衡
俾人感覺係佢D人究竟有無諗過平衡
定係純粹學生做GROUP野 每人交PART出黎是但夾埋就算

最緊要係迫你副牌用大量新卡做軸心 咁先有錢搵

未有開放之前改一次版對meta影響只係令一套成熟嘅牌型（冰法、咆哮徳、控制戰、T7獵etc)改幾張牌
間唔中有新牌型跑出都唔影響舊deck地位

依家改一次就要改頭換面一次
唔好玩新手入坑 輕課都未必追得上

我係覺得而家重難睇
成隻game重作 就已經跳得太多步啦

有時候你諗唔到點平衡 就要做嫁啦
而且女王 蒼藍龍呢種卡 真係改咩都唔對路
一改弱就好似而家咁 永遠都見唔到佢

有時候張卡改唔到 暫時無得用
感覺起碼你都想平衝而家個環境先啦

就係無禁卡制
啲舊卡 根本就無機會返黎戰場
都唔好話張卡op定廢
係連選擇嘅機會都無

如果佢定期更換副本上場+推新副本
起碼每個meta都會有一段時間係用黎試牌
唔似而家 先試兩個星期 之後個四個月 都係毒瘤上場
兩三套牌根本就頂唔到四個月 早就悶到抽根啦

你地要既平衡同暴雪要既平衡唔一樣 佢要既係收支平衡

係阿 望佢其他GAME都係要收哂皮打哂柴先會做真平衡去拉番D客仔

交換80金
#精密周長

TAG?

#3602

全場變33其實幾勁
場上只要仲有幾隻怪係度都可以優勢交換
再清對面場
一場牌就可以逆轉場優
尤其對住啲唔多中意解怪嘅快攻職業

加左

少人用 陰到人啫
同以前唔解新兵比人出525咁上下

如果今個meta之後仲係獵做軸心
我諗應該會冇咁毒瘤
最起碼大把deck都打得贏
只係冇晒啲玩後期嘅deck啫

但係就算佢解怪
都唔夠我打後期啦

呢張勁過525好多喎

新版"埃卓克"
本身自帶嘲諷
同將其他手下變成3/3
變相係一張 解場牌黎

同軍需官比 應該係唔同層次嘅牌黎

兩張一費法術係做combo好好
但要諗返個代價
兩費空轉好易無晒成個前期
同埋到話俾加基森濾牌
係俾到佢濾但兩張一傷法術好雞肋
兩費怪真係比呢張勁太多
所以好少會見到pro player落兩費法術

之前抽到依張見冇combo以為冇乜用
見啲pro Player用得幾勁
自己又是旦砌副hand buff玩下
點知原來單張都夠惡

今個meta嘅結論
任務冇撚用
aggro頂淫賊

等睇第日pro-player 拎出黎玩
hit my face

每次更新聖騎都會多左本錢玩控制
男盗賊偷野技術又更進一步

如果你玩buff 呢張係廢牌
因為你好易buff到超過3/3呢個數值
所以會變左devolve

如果普通mid-range 我覺得係可以落
可以硬解對面大怪 係好勁

我仲玩緊任賊，其實邊有講到咁勁，手順咪勁

大把人帶蟹，打任戰依家仲要零勝率

打任戰都零

[url]
[/url]
人地打到有70% 任賊打中後期係大優勢WO

打任戰點會零勝率 打任戰前期咁輕鬆,好易打WOR
利申:用任賊上R3,但仲未上到傳說的癈渣

每個人都有自己嘅剋星

用邊副仼賊

Rdu個副,不過我自己就3/2/3轉左1/1/1海盗

任戰唯二贏任賊嘅機會就係老鼠負碌拉到key card
或者任賊極卡手
你0%代表你已經極黑仔 唔適合玩呢隻esport game

依張炸極都係場上一兩隻
buff過嘅牌仲可以做咗優勢交換先
之後又變返隻滿血33
用落真係唔見得有幾廢

用過434都想像到個功能性應該唔錯 進可攻退可守
但難啲配野清場 除非你枱面有怪 你本身冇一視奉獻/火占 都係慢性死亡

係我嘅錯

但次次任戰t3就不停落怪，我解任又唔夠快，解完任都comeback唔到

不停極都係一round一隻啫
麻煩少少係527 655 7111 848 4隻但都係高cost怪 好易就堆到過去
其他5血6血都好易解 因為攻低 一換一都做唔到

利申 比任賊打到豆頁火暴開

隻game仲有無人玩，以前玩個陣仲係魚人聖騎個排

死魚

我自己係會覺得有啲矛盾
你本身buff怪就高體質
你走去換怪係好合理
當你落637個時 對面可能已經無怪
咁已經無左解場效果 同埋你啲高攻怪 都變晒3/3 好似唔夠壓力

但如果你玩新兵/魚人個面
係可以同時提升自己垃圾兵嘅威力 同時降低對面場面嘅威力

感覺就勁好多

獵人死忠 Hunter No.1
由一開始玩已經係
無人可以比我更愛佢

聖騎控得好勁
對親都輸
想問變全場變33 張野對任賊啲55 怪有無效

唔知係唔係，好似個陣有隻尤格

會變晒做3/3(枱面上)
之後落嘅就係5/5

好似係

睇對手乜嘢deck啦
如果aggro deck
我出到依張對面應該已經玩撚完

特登落咗幾張公廁元素嚟夾
buff到又賺，變33又賺

全金卡未
之前玩控制戰位巴打特登合晒全副全金嚟代表佢信仰

有

有無人有玩控聖
好似幾勁下
無限解場牌
一留啲11 兵仔無解到就比人拎番個場
好似對咩deck都有優勢
有無對咩會比人克?
雖然副deck 幾貴下

點撚解啲戰成日都brawl淨佢啲怪咁on9

有夢最美

聖騎一直個問題都係 你幾時抽到"火占 一視"呢個combo
抽唔到 就可以準備下一場

因為佢係戰士
你唔係

brawl不嬲都係yolo牌黎
睇開啲啦

而家arena個生態係爐石有史以黎最變態

點解咁講

333無限滾雪球
演化真係好食rng

有幾張共同common太屈機，邊個先出對面come back極難

333重癲過以前薩滿打蛋機
每次中有祈求佢冇抽到風怒

屌佢 連續出左一星期40g任
老夫等緊金打競技場

仲有3/2/2蜜蜂，2/1/2蝸牛，真係企左係度

333 ->風怒333 ->風怒336 ->風怒347>風怒聖盾347

冇咁多塵
不過呢排用獵人屌打任戰同龍牧真係好爽

333依張真係太勁 必pick

自己用就廢
對面用我就永遠無解+抽到風怒
自己用就算冇比人解到都抽唔到風怒

RNG

玩個零課ac真係好辛苦
唔係話想勁先改走張牌
而係退而求其次嗰種想法
budget deck都剩係玩到一兩個職
每日任務抽到夾唔到嘅職
解個每日任務攞少少金都要做成個鐘
對比起課過金嘅AC真係天同地

利申：個ac係抽到賊任先開始玩

有咩需要要幾個ac 唔同服？

有時想脫離泡菜bm都走唔到

嬴3場先得10蚊
想要一包都唔知要打幾多個鐘
仲要開D垃圾

課金囉
500蚊内應該搞得掂
亞服天梯好似係最單調嘅服

計埋任務 大亂鬥 一個月免費都有40包
前提你要每日打哂100金

老實講已經幾好 起碼有得合卡唔洗局你死抽爛抽

三四個月更新一次
你都存到10000金以上
玩到咁神心已經可以唔洗課金

100金係要贏先有
乜deck都砌唔到仲想贏
都唔知要磨幾耐先一場
解每日算

拎套快攻去休閒殺人 好簡單
有啲人會卡係R20刷錢

不過正正經經翻下工課金重輕鬆

基本上 有得bm 我都會bm人
所以我係呢方面係無咩所謂
語音方面 有得靜音就由得佢死

我每次e sport完都會㩒句by my beard 算唔算bm

每次對面右手
我都會禁 "玩得不錯"
好多時對面都會應我"謝謝"
建立良好玩家互動

個個你咁諗bz 就肥肥
好多人現實生活有困難 唔係想課就課
btw好多0課/輕課係到爭扎緊
要多得佢地壕先有得爽

香港地有時間打機會生活困難得去邊丫

Same here

所以卡game開左ser多過半年我係一定唔會入坑，好似隻遊戲王咁而家先入坑既話唔重課根本呢世都追唔到

遊戲王玩ygopro算啦
砌到勁再玩實體卡都唔遲

呢點拜標準模式所賜 爐石算係易追

其他CARD GAME易F2P 爐石一日限死你剩係搵100金

上逃寶好似有空ac買 有大量金幣

好似見過亞服都有 但好似捉得嚴過中国伏
新手買呢啲其實好抵 雖然益哂啲店家

依家既冰法應該點砌？

我覺得爐石既然玩得一expansion 一玩法
就好應該改改啲掉卡機率啦 屌 50-70包卡平均先得個兩張legendary 一包藍天白雲又得勁少塵
解晒重複既先得個1000dust都冇
咁樣根本就算少課玩家都好難生存 痴撚線
另一個問題係啲game錢又係難掙到仆街
獎勵少到可憐 成日得嗰40 做3個都入唔到競技場

暴雪老母俾狗屌

之前唔係好多爆肝撚笑鳩人課金咩
做乜依家又話唔課金好難玩

開心

拆舊卡咪有塵合新卡

第一次偷quest

屌

元素薩混翠玉定係純元素勁啲
純元素好似前期唔多夠力

係後期唔夠力... 所以我會揀前者

真盜賊

兩個都有玩過我覺得純元素好啲
Jade果副會有機會因爲上一turn岀左jade無岀elemental而無辦法觸發一啲怪

如果你玩咗一排，真係唔應該課，但如果你新玩，咁就直頭坑都唔好落

冇原初之王又冇阿雅 等多半個月先再睇下咩環境

有雞先定有蛋先

冇阿雅已經可以唔洗玩翠

咩都無就唔好學人係到叫囉
唔比錢 就乖乖用時間堆砌
時間又唔想付出 又想勁 就練好身手去arena賺錢

爐石已經比晒門路你嫁啦
有錢 有得玩
有時間 有得玩
有技術 有得玩
三者都無 應該無咩game你玩得起

唔係合唔起 只不過係怕重複雙子皇帝嘅錯誤

唔課金唔好合卡啊 除非係普通40塵卡

他 [l]s[/quote][url]j[/url]uhj山[url]戈[/url]

講真, 隻game張張卡有得合, 又唔洗逼你抽到同樣卡升卡
唔想比錢咪比時間囉
我有d fd淨係打arena, 一出新expansion都一樣開到50包爽下

利申:冇時間所以課金

呢副暫時除左對quest rogue (100% 輸)之外
勝率70%

食曬d 任戰

得罪講句
上面位巴打
乜都無又想最勁
比齊卡你咪又係上網抄cancer deck 黎玩
有意思咩

阿雅幾好用
狗牧偷左幾隻黎用
一隻n zoth 再復活

上個meta勁咗咁耐
今個meta已經可以唔洗合
之後仲會唔會再咁威都好難講

bb講過新system只會出一個expansion
佢話應該要諗點樣用新expansion同舊interact

上次有巴打提出結合兩個系統嚟玩
幾成功

其實唔洗打arena
只要你日日做任務 一個月都差唔多2kgold up

bz出卡咁慢 基本上要開50包唔係難事
50包基本上就齊晒所有基本卡
legend epic 就自己拆卡合啦

開完可能重有錢淨去arena玩

唔係話要吹bz 係相對好多game黎講 已經仁慈好多

aya已經係上個patch既產物...

Jade Druid shamen ok wo

特色卡過期合真係冇乜意思
激勵體系
思春體系
Buff手牌體系
翠玉體系

全部過期冇新牌加入，之後慢慢收皮

一啲傳統體系過期先仍然值得合，好似聖盾魚人海盜死聲咁，你知佢新patch都會有新卡嗰啲

中速獵食花賊 任賊爬rank唔錯
但打任戰會輸
依家轉左玩沉默牧唔錯 食到任戰
隻348真係好op

認同
暴雪個玩法係連肝都唔俾你爆 老老豆豆 100金一日叫咩爆肝
其他online card game唔怕你爆 最怕你唔玩
人係犯賤既 有得爆個時 你會因為唔想咁耐先有得抽卡 就會去課
但係連爆都唔俾你爆 差唔多係話要玩新野就一定要課呢 人就會覺得人地迫你 又唔想課

如果我arena平均得3勝,應該買卡包定打arena

話bz仁慈真係笑大人個口
一日限100金
講到任務得爐石先有
合卡又係咁合
其他card game 唔限每日錢 又有任務
skin可以game錢買
e.g. eternal duelyst等等
eternal仲要打競技場開到既卡係歸你

玩花賊比班t5戰卡撚左係r7-8

有三勝就梗係玩arena啦
就算0勝都應該玩arena
起碼有得揀牌 有得玩

卡r4係咪應該要死心用返海盜戰爬
海盜戰真係好悶

中速獵

R4以上 基本上都好熟打頭戰

未必咁順手 上到去

中速獵, 冰法, token shaman 都用過
次次r4 5星硬係又連輸返2,3場
之後又嬴一場輸一場咁

有無巴打玩開任賊？

r5以上好少見 當你知道個玩法就好易針對

利申返: 我唔係喺度葡萄 我自己係Un' Goro 都開左60包以上 （塵都有成10000 多得女王派塵）

只係學樓上話斎
c'thun jade體系 一更新完就已經玩唔返 我隻aya都封緊塵 但大大話話一個patch 佢都出成20張以上既legendary
一個玩家課預購卡包加用塵合 咪平均最多拎到4, 5張出黎玩 根本唔夠你去explore佢成個新體系新design 就算用塵合住黎玩 可以玩既deck都係好有限

再舉例 reddit上面好多課左金既苦主 一張quest都抽唔到
(利申自己中左3張) 課完幾百蚊但就體驗唔到個新design
唔覺有啲冇道理咩？

開100包平均中7-8張先合理 （3分1既legendary）
先致係值得課

有好多位唔啱自己手形要再執
上個meta我改咗副用落幾好
今個meta太多快攻頂唔順

buff手牌我覺得幾百搭

我都覺，咁快輸三次，遇到你真係相當肥仔

Legend好撚多 包括ahqroger

上到去玩乜都得
但係r5去le個度仲玩係玩鳩自己

一日贏30場先有100金 仲未計輸場
正常人會唔會真係每日打咁多 眼都盲

咁不如叫爐石賣卡算啦
每張卡都出個定價 咁就夠晒公平

抽卡呢啲野 本身就講運氣嫁啦
有人20包兩張傳說 有人70包咩都無
呢啲真係無得講 黑仔就係黑仔
如果限定必出傳說 又咪有人屌抽到垃圾傳說
抽卡本身就講運氣 運氣要有咩道理

賣卡最實際

體系問題 之前我都講左係有問題

咁你可以拎黎抽卡

我係覺得有得揀卡組deck
好過你就咁抽一包姐

有4下旋風斬 落一張複製 唔洗太多抽牌手段都可以好穩陣
1日由R20打到R8

咁唔正常既人又真係幾多

睇完佢直播
知道佢點解會玩淫賊
真心笑咗出嚟

其實香港實況主嚟講 B大之外 一抽同shy都唔錯

睇可外國個班多

發覺任賊風險好高 你隻怪一開波比人直收就好難打 又難捱後期等抽多同一隻 除非神抽
不過手牌一順 就好易贏 但試過對海盜戰唔夠佢快 又無嘲諷頂

岩岩玩左幾場arena....
我想問一開始抽牌個陣 啲牌品係隨機架咩
我見有啲人起碼三隻傳說/成手秘密/成手演化咁
我差啲唔記得我係打緊arena咁....
我玩左唔多場arena 但係咁耐以黎傳說既影我都見唔到

唔係隨機咩

咁樣起手就靚

我見啲人手牌靚到好似唔係隨機咁

全部隨機
我上一副都三傳說

我覺得暴雪喺抽卡嗰部分都算係咁
可以合、有任務
唔算好佛心不過都唔係好差
要齊牌一係課錢一係課時間都好公平

但最仆街係佢一年三patch
我屌你老母
要充分體驗一patch
四個月無論課錢定時間都唔多夠
佢仲要一patch一玩法
去到水尾你有塵都唔會再合某啲即將絕版嘅體系
如果話驚meta悶或者個個都用某幾個玩法
就應該喺卡牌平衡上諗得好啲，令到可用組合多啲元化，唔好令六成以上嘅卡都係廢卡
就算話平衡度好難調整到咁完美，都應該善用online game 優點，適時地加強或者減弱某啲卡
而唔係見多人用就ban, 少變化就不停加新卡新玩法

佢開左線上card game既頭
佢知可以修改 唔似實體卡要重印
但最後都係搞到一舊屎 要用實體卡既方法

未日預言者丫拿

聖騎用314發現嘲諷個張卡真係好爽
次次都有職傳

屌，好撚想合
我就是冇epic 同任，究竟值唔值得

張野好撚勁架，你抽張普通野都唔洗蝕

其實buff同nerf係online game 最基本既野 都可以乜都唔搞
另外就係 collection完成度問題
一係同我加快玩家儲卡既速度 一係就唔好轉體系轉得咁快

主要係發現個機制會對職業牌大d機率
而騎既盾怪都好撚勁

值 任戰起碼都係T2 deck

邊個叫你帶未日

Turn9 對面得5張牌你都夠膽拉

睇住ahqroger連續咁打輸幾場任務賊
再好唔甘心咁加入任務賊都仲繼續輸
真心笑咗出嚟

又會有死忠死撐話佢中間要設計新包
邊得閒搞咁多嘢

對住任務法，見到末日就要食

新嗰張觸發死聲嘅傳說超勁
翠玉賊站起來

早兩日整左副術 其實唔差
不過打咩都差少少先嬴到

我隻任戰帶左老鼠都唔敢亂出
成日都拉到對面大怪
而家卡緊R8

有解係手先拉la, 同埋好睇人，明知佢多大怪或者死聲deck 你拉佢咁就送比佢咁滯

暴雪點會立亂nerf卡
要比人原價拆咪好蝕
佢只會nerf基本卡

聖騎依家係點砌deck 淨係知隻龜可以搵到弗丁

隻龜一定可以搵到弗丁?

聖騎好似係唯一可以塞哂啲職傳落去嘅deck

Discover 職業卡機率好似高三倍
聖騎有三張傳都係taunt

係全部Discover的卡,職業卡機率都係高三倍?定係只係哩張

全部都係

做咩美服爆人, 入唔撚到

自從中速獵跑咗出嚟之後就係咁

其實都俾咗錢啦，仲有啲咩蝕啫，你估抽唔中真係會繼續課咩，個個都合架啦

元素/新兵(zoo)/控制

原價拆完你咪有塵合其他 變相對抽卡需求少左
你望下隻戰歌

傻啦，有人做過實驗，每40包必有一張橙卡

屌連續5場遇到超順curve獵，t5完任賊同t5爆你頭德
上左r3又跌返落去，好冇引

入唔到美服

我睇住佢出曬啲細怪

對面5張牌 兩張變出黎未用 細怪又放曬（仲有一隻書本怪未出） 唔係大法師就會係呢隻粉腸
跟住仲

樣野叫pity timer 將依樣野降低到30包一張傳就差唔多

同埋你如果一路都抽唔到橙卡 30包打後佢個機率會exponential 升 依樣野都應該係20包既時候發生

Fyi 橙卡 initial drop rate 係1%

屈緊隻任賊機走黎斷線

You 會點打？
我習慣見到出老鼠 已因為咁贏幾次
但一定要數住啲牌玩同埋夠後期

前期都不會比佢出未日 因為唔會落三怪以上

抽到未用過

除左打法師
其他盡早出
對面都唔會咁快渣到大費

渣到就你唔好彩+ 佢卡手

我就係成手解牌再加數佢牌再加 後期 先落

復活節d 毒撚霸住黎玩

屌打任戰

副deck要點組?

巴打咩deck

自古定律 見末日一定拉

齊牌嘅話值得一試

淫賊

任戰其實洗唔洗落兩張飛龍
要兩張真係要諗諗，好貴

都係400塵有咩咁貴

Btw 我落1張

戰士紫卡其實我一直都唔齊
老鼠，沉魚，鬥毆都係得一張

鬥毆基本牌一定要合WO

合呢啲基本野都牙痛咁聲嘅話我建議你唔好玩戰士

落11血

我玩左兩年都冇玩過控戰
我玩戰士歷史係奴戰－＞龍戰－＞海盜
所以一直都冇鬥毆

咁冇理由會輸
放狗恰瘋狗德
打任賊仲簡單爆頭就得

內戰輸我明
但係對其他都有針對性
有留牌唔會咁難打

i know that feel

話說，ungoro 先轉去美服，我隻火山龍仲喺唔喺度？

任牧好似幾過癮，至少出牌快左

手機登入左美服入唔返，而家想轉服打都唔得，真心求解決方法

個副TOKEN中速薩成日偷到雞

不論贏輸 最憎撞到牧師

token德好運起上嚟難打到喊，仲要中出獵得兩張放狗可以清場，抽唔到就gg

奇績牧瘋狂偷牌補牌

手機入唔到game.不停斷線

R2好多冰法係度偷雞

玩任戰解完任都唔變身 疊甲疊到佢洗左四粒火球都死

Log out log in

睇緊強國比賽
任賊真係廢到

睇黎係全blizz server down
復活節全球毒撚爆入server

呢隻game係唔可以連打幾場
次次都係贏一場連輸5 6場
日日幫人升rank
每日打一場算啦

i know that feel
晒左幾個鐘上上落落都冇升過

入唔到去log out唔到

今日電話係入唔到game

下午四五點都ok

依家一開就斷線

由期係r5 果陣
依家一日連輸2場果日就唔玩
明明自己順curve諗住冇死啦
點知對面順curve再神解我場

以為得美服有事

我係美服

同意

好辛苦先上由5上到4,來回十幾場

夜晚十點後打就會連贏

電腦都唔得
blizz twitter 講左server 有事

會唔會賠卡包

話說，ungoro上市先轉去美服，係咪會無火山龍？

有人贏就有人輸架啦

cthun jade上r10，打盡meta9成deck

一張藍卡
自己合都得啦

美服80G FD CHALLENGE
TerryGG#3812

亞服友誼互解
kevinleifiel#3632

Sorry囉玩左無幾耐廢事合

Lyra priest 冇lyra可以放咩

拆deck

rank stat

終於爬到r15

有方ist l

點解要影相唔print screen

唔好問啦

basic rules:
1)打慢攻：起手搵低cost成長卡，如果夾得好，可留4cost卡
2）怪同board大過抽卡，有得出怪就出怪，贏到board贏八成
3）Cthun清場用，有得遲出就遲出
4）起手有啟動可留4cost
5）後手有成長同3cost jade就t1coin成長，t2就可以再3cost再加cost
6)1cost果張9成唔會shuffle，因為會dilute你成到嘢，抽唔到taunt同cthun
7）鹿盔多數夾2cost同nourish，好少夾1cost果張
8）打快攻起手搵321，啟動，2cost解，1cost jade，差d就成長

因為用開手機版自動上傳，電腦好少用lihkg

呢度有冇人參加左x gamer個比賽

點打淫賊

有冇人加好友挑機，冇朋友so sad

大家睇開邊個實況主

tag?

淫賊你清哂佢board,做完任多數都t6到同埋冇乜手牌，到時你哋咪鬥大隻，多數當佢慢速咁打

佢t6用得secret，你多數靚board或者跳咗費，唔駛怕佢

無lyra 可以番番屋企先
好感動
玩elemental priest 終於上到R1
繼續努力上傳

簡太多op牌卡手

新post

試下你嗰副先
我冇落翠冇落鹿盔
落多咗兩張爪(代替張根)
落多咗張536嘲諷
玩落效果唔係太好

玩第2副

新版奇蹟花賊都幾勁

做咩咁睇唔開要轉呢

1cost翠用嚟生，快d架，盔combo用，有單落都有用

爪解玩場冇用，1cost果張幫你snowball定

翠玉我反而落尤格

上個meta依幾張原先係帶蒼藍龍同根

要走都走一張nourish，同546，其他太key

上個meta我有蒼藍龍同根冇落依幾張都好勁